認真討論 : 如果可以比狗咬完止血離場

相信日日大家都見唔少人比狗咬仲要比人綁起
好啦大家懦弱自私唔打狗救人都算
有冇方法等比狗綁嘅人離場
要有一定攻勢先得
有冇戰術撚識？

【極重要】唔好再打跨區喇！係打就開花！